玩咗交友app嗰零星期, 有啲感慨.

玩咗tinder, CMB, OKcupid 嗰零星期, 有啲感慨.
呢啲上網傾(包括whats app), 同現實傾計係完全兩回事, 就好似辯論同打網球咁.
抱住練online傾計嘅心態去玩會好好多, 反正係今日社會必備技能.
都match到啲人,
想認真識人嘅女仔都好高竇, 慘過服待老細, 仲研究緊啲方法.
而marketing 同sales 嘅女仔, 我就試緊點令人哋唔想同我sale嘢, 而係想同我傾落去.

我發現原來現實同人傾計易太多,
我會有好多資料搵話題: 人哋嘅打扮, 拎住乜, 表情, 動作, 行為, 自己同附近所有嘢等都可以拎嚟講;
但一係交友app, 得嗰幾張相加段字, 太少資料. 直接問又變咗審犯.

另外, 係現實, 除咗content, 你可以有好多方法, 例如語調變化, 停頓, 表情, 動作令一段話唔悶, 或者令一個問題聽落舒服, 令對方有興趣認真答.
但online考純文字, 兼唔可以寫太多, 真係好考幽默感.
例如: “你份工好唔好做? 悶唔悶?” 係現實要答得有趣, 令人聽晒係好簡單.
但如果你將呢段嘢打落一個msg 度, 人哋會當你痴線.
要”斬件上市”, 每一single line都要令人有興趣知落去, 最終 “聽晒”你成段嘢.
其中一行唔夠有趣就會被已讀 – GG!
問問題就更艱難.
加上唔少女仔都要擺吓款, 明明自己就成日拎住部電話, 但就係要專登拖一拖先覆. 現實15分鐘完成嘅對話, online 可能要3日.
效率低, “有冇辦法係網上有趣地傾”呢係技能同之後一齊生活開唔開心, 其實係冇太大關係, 但啲港女就係會將呢項變成對港男考核, 仲要係主科.
就算你現實識完人哋, 之後好可能都係要whats app傾, 否則好難有下文.

我覺得自己好似一千零一夜背景故事個王妃咁,
要keep 住國王對聽晚個故事有興趣,
但我得一個 “single line”, 搞唔掂就死硬.
王妃堅持咗一千零一夜後, 終於GG.
國王應該唔太care, 佢會覺得自己仲有大把女人.

某一日, 國王殺晒咁多個妃子, 佢應該會寂寞,
但佢係會怨班妃子太低質, 而唔係覺得自己做咗錯啲乜,
更加唔會後悔當日, 殺咗努力取悅咗佢一千個晚上嘅其中一個女人.

推介樓主試下 Heymandi
咁多個交友 app 中識到真心朋友/長傾機會最高
利申今年情人節用到依家

我tinder都傾唔到兩三句就會放棄對方唔露樣好傾好多 一露樣就有顧慮

你會唔會諗得複雜左

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

Tinder有好多高質女 唔知點解都仲要玩交友app

分享吓? 想學嘢

可唔以分享多啲? 有冇放金?

樓主係想搵sp定真心搵朋友？

當練online傾計, 識到friend 就當bonus.
No SP!

同意，所以我玩冇樣睇嘅howsyourdate成功識到另一半

咁出到黎個樣真係不能接受咁點算

啱傾自然換相邊會等約到出嚟先睇

如果一開始岩傾 但交換左相之後覺得接受唔到 自己漸漸少傾/對方同自己傾少左 其實都知咩事個感覺會好hurt

我反而係網上多野講
現實同人傾會怕醜唔敢太放/驚講錯野

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

合則來不合則去 有咩hurt唔hurt
識多啲你就慣
利申：10年上網識人經驗 身邊朋友6成上網識

無 但其實識人效率好高
同埋好易分到邊 d 想約 sp 邊 d 想發展邊 d 想識 fd
想有深層次交流（可以多重意義上）又唔想課金不妨一試

仲未pool

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

唔課金係咪唔會識到人

係咪你廢？

我都玩過CMB 同Tinder,反而係男仔傾傾下就唔傾。
唔知其他女仔係未高竇但我通常做緊嘢或者同其他人傾緊所以遲覆，因為唔想hea覆人又或者覆到太攰想自己靜下就會唔睇msg住。
但交友app 玩玩下真係覺無聊。

lm

交友app既中二病

當普通傾計咪得 諗到咩講咩
反正對方唔識你
真係驚嘅可以試下虛構一個人嘅背景
用另一個人嘅身份同人吹水
咁就會好放

傾咩多 CMB冇人match 我

浪費時間
好多港女吊高嚟賣扮上菜

LM

信我，睇相80分，出到黎見真人有50分已經有賺

講真，你試下icon換靚仔相，包你覆都覆唔切

玩左3日cmb
完全冇女match
利申 用真相

半個月冇放相，見d女全部大學生
低學歷應該去邊識女

絲打可唔可教吓我哋, 點樣嘅開場白先會有女仔肯覆?
我已經不斷問人哋張相係邊影? 嗰個地方我都去過... 話人生得高, 你份工係咪... 你讀乜乜呀... 之類.
但如果個intro 真係乜特點都冇, 張相嘅背景又特別, 有乜開場白可以吸引到女仔注意?
或者, 可唔可以講吓, 絲打你以前玩交友app, 有乜好嘅開場白你仲記得?

最近玩app識左2個女仔
大家都冇交換過相
黎緊準備分別約出街
好怕自己之前嘅努力白費左
可能自己自信心不足
覺得自己優勢只有texting同講電話

CMB感覺係難啲, 可能真係比較多係想識男仔嘅絲打

見到好多8大女女
我已經like左好幾個啦
但一個都冇like我
計都傾唔到呀

我覺得玩交友app係考驗耐性，尤其是對方係問一句答一句個d⋯⋯真係愈傾愈無癮，搞到打字都覺得攰
同埋，唔係個個女仔都吊高嚟賣特登遲d覆，而係有時d問題真係唔知點覆好
我個人建議，同陌生人傾計除左問人嘢，即係”今日好忙？你weekend有咩搞吖？”之外，可以分享下自己的生活或者睇法，對方先可以延續到個對話

Like完好似話要等10日 先match到

姐係我要10日後先知有冇人like過我？
咁咪勁難match...
我like完3個女女之後已經冇曬beans
萬一個3個女女都冇like我咪冇得match

反而想學現實要點講

玩完交友app 感覺仲難過出街識女

有沒d唔洗課 都玩到架?

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

自己另一半都係app識又話玩app既女仔唔好得去邊 你都幾搞笑

match到即時會知
但點解冇人match到… 你share多啲，等啲絲打答你。

可唔可以分享下點約網友出街
用咩原因先好 約出去做咩 幾耐先約 我怕好猴禽
近排我仲要識到個手足 唔知約嘅時候係咪要帶 full gear 見面 一齊約去發夢

apps有兩種女, 我見到會即刻離手/skip:
1. 單字, hea 回 (例如haha, I see, ya, 表情符號)
2. 個人簡介寫"make me laugh" , "can make me laugh" , "make me smile" , "make me happy"..... (我心諗make you shit , make you squirt我就得)

下 好難言傳其實
出去都係睇戲 食飯 行街
你覺得大家傾到如火如荼個陣就問啦
What goes up must come down
熱情去到頂一定會冷卻
就唔會出

正經女仔番緊工 職場識唔到異性
或者唔想職場拍拖
所以玩app有幾出奇

make me laugh呢句我有見過男仔打

啲港女10個入面9.5個毫無幽默感可言

覺得你有d偏見啫

我都係現實比較傾得
但用app又用似唔識開話題咁

但打online game又唔會
唔知自己想點

同埋有D 煩嘅係而家唔想同港豬同埋紀律部隊傾...
之前match 咗個海關，on9 到唔想覆

本身已經難識，仲要咁多要求我都知自己麻9煩

吓!
巴打，呢個時勢，小心係鬼喎。

玩交友app會越玩越佛系

會小心呀 不過呢個時勢識人好難唔講政治

都冇辦法架 圈子少 都要賭下

邊隻app最有用

乜一千零一夜最後國王唔係冇殺到王后咩??

How much 1Q?
已經ok

唔露樣嗰d 好好傾

CMB都好多港女，好功利又高竇

玩咗幾日50幾個match但好少主動講野

其實做返自己就得

點做到咁多match?
唔係要beans去like佢地先咩 我like 3個已經冇曬...
玩左幾日一個都match唔到

唔係每日中午12點都會派21個俾你免費like?

我玩app個心態就好撚仆街既
Show樣覺得佢係有自信既厹
以為自己好正實食到女
唔show樣覺得佢係柒頭皮
樣都唔敢比人睇 玩炮app搵真愛？
第一句就話for fun果d究竟係咪叫雞都冇錢？
一黎就話我有車自己住過黎兜你
心諗你咩車咁巴閉 阿姐夠有車
文員sales唔想理
醫生律師真係要玩app? 唔信

結論：開app永遠唔會約任何唔識既人出去
純粹Kill time用
我都覺得自己係仆街
但控制唔到

絲打你咁諗好正

愈玩愈覺得寂莫

原來free架
仲搞到我唔敢亂like

啲女質素如何

完全明白

玩左半年heymandi已經覺得厭

agger 緣份到了 你就可以單身一世

愈玩愈灰
好多男仔搵食，唔比就冷淡

搵食ONS就一定會有嘅，傳銷搵水魚就更加多。
我玩就反而係女仔 Hi 完我之後唔答我多。

有時遇到太超班會唔夠膽岀擊
唉...好攰

😂😂😂點解我覺得女仔仲難甘既
搵到個岩feel通常都會臨門撻Q

我照say hi
不過冇人回

可能你未遇到啫。
不過我覺得男仔更加難，講嘢悶嘅話就好易出局。

已經唔想玩
想普通識個男仔都咁難

試過有個男仔開場白係問IQ題..

我玩app都係想識吓女仔，再睇吓有冇潛在target。

繼續努力啦

不過你應該冇回佢，係咪？

我想問啲男仔會點呃人? 真心好奇

成日見ONS呢個字，其實點解? 真心想學嘢

One Night Stand 一夜情

+1
有乜IQ題會令絲打有興趣去諗?

like人再加一句開場白啦～
俾啲心思

睇下高唔高手拉
有啲傾傾下就講咸濕野，表明搵食
有啲就好似追你甘對你好好，講好多甜言蜜語
有啲就好快同你一齊

得到手就會冷淡

我覺得係啲港女覺得"幽默感"係男人先要有，
港女覺得自己唔需要，冇係正常，家陣係你班男人嚟取悅我。
唔少港女啲回覆仲悶過毒L。

上連登傾計仲好

唔玩就唔會咁多事 一直唔玩就一直冇事

講得啱啊，對港女嚟講幽默感就係一條J，男人先需要有，用嚟服侍啲女，啲女擘開腳享受就得。
其實港女唔係個個都患上幽默障礙症，只不過佢哋所識的幽默感剩係一班女聚埋講八婆是非嘻嘻哈哈嗰種所謂「幽默」，或者發吓啲小學雞公仔圖ON9當有趣。

communication 黎講
不嬲大部份嘅communication 都唔係靠你句嘢黎建立
而係靠你有提過嘅嗰堆嘢

淨係用文字緊係難過面對面

我覺得要男仔有幽默都係其次，好多女仔都係唔太識/唔知點延伸話題。

我個人認為識得點延伸話題仲易過去練幽默感，可能我份人太過認真對待人生。

啱呀 而家真係嫌自己唔夠煩 拿屎上身

屌咩 我成日俾人話絲打你都幾幽默
跟手條友又悶到仆街 完全唔想應 已經搏命搵話題

咁你唔識走㗎咩？你有料就係你係上菜，佢地主動搵你啦

我幾時講過我冇料
你都幾有趣我純粹觀察得出嚟嘅現象唔等於我冇料喎

有時自己延伸得太遠太長 呢樣未講完就想講分支 學緊點tune

搵話題好易者 依家香港咁 唔夠你講咩

盡力focus多少少。
加油

老實講，溝女呢，好忌講政治。
尤其係確立關係之前。

同埋好難一開波直問

Exactly, 個人都會避講政治, 借啲依旁敲側擊, 確認一下立場算.
我都明呢個係良知,
但你諗吓, 都已經知道咗對方立場冇問題,
講政治太多, 太深入, 係冇辦法了解雙方更多,
只會令個對話會充滿負能量, 再講得深入啲都無助更加吸引到對方.
講發夢太詳細又怕你係鬼,
至少唔會係網上傾計呢個stage 囉.

保障自己，發過夢呢最好唔好講出去。
因為你唔知對方係咩人。

做過啲咩唔使打鑼打鼓咁講嘅，係咪？

我都係

見到名校即刻唔like 有冇人好似我咁

開場白: 光復香港
如果無回, next

呢個正`

係，網上識既全部好撚高逗，現實識果d好好多

玩交友app啲女仔可以主動like你profile之後就已讀不回/hea覆...

可惜現實生活中又唔夠膽走去主動搭訕抄牌...

太多厹約炮會令到D 女唔想傾落去
10個有9個都係鳩痕

係囉屌，like完又唔傾
都唔知做乜，都幾難玩下
根本d女係想打發時間多

有啲令人沮喪嘅係,
當你不斷包裝你個對話, 令個對話有趣一啲.
個女仔又話你唔認真,
之後轉認真mode, 個女仔又話悶

我係另外嗰一個
睇吓有冇發展機會

heymandi定howsyourdate好D

問題係傾到咁上下都係交換相

我有回.. 幾得意呀

我同你經歷唔同
現實我好少搵話題嚟講 我私生活/圈子極其簡單 但反而唔急喺網上識人喎...

同埋通常都係一日之內就拎到wtsapp/tg
但都唔代表啲咩約到出嚟先算啦

1.你現實識朋友會唔會問晒佢哋啲資料先決定識唔識？我份人好隨便 同埋亦都冇興趣去問
2.發現對方同自己冇共同點 咁咪代表自己可以學到多啲嘢 發現大家有共同點 哇 Jeng ar!

我都覺效率低 情願打電話/直接出嚟見面
不過

我份人比較內向+self-reflective
好少會主動搵朋友傾偈出街 不論男女
所以除非我對個女仔真係好有熱情 先會搵佢
我覺得細個嗰陣有幾件事先會令到我變成咁樣

玩咗兩三個星期，我純粹抱識朋友心態，不過match咗大部分都唔係太岩傾咁 不過我自己都唔識揾話題，對方問嘅都係basic野好似做緊咩，住邊區等等嘅野，暫時未有一個可以傾到稍為深入嘅野
同埋想搭單問，啲傾兩句就讚你外表嘅人係咪都係想揾sp

最後玩玩吓 發現自己好難對網上啲人有熱情 就冇玩啦

未必係sp但會係對感情唔認真個啲人

啱啱今日先開始用
睇完你地講, 我應該都係得個桔多

當你見到你由此至終，人哋都只係覆你幾隻字，兼冇跡象係用過腦先打出嚟。
你會覺得好似服侍大老細咁。

好難頂，我諗我都係刪咗個app去算
我受夠False hope，好灰。

我都會，
但只係講其他話題嗰陣，搭單講一句, 信不信由你。
你單憑一項就覺得人哋想搵Sp，我覺得太武斷。

唔好太上心，要focus自己生活呀! 巴打!
最近都有研究meetup，啱啱起步，未有心得。
如果想回歸現實，可能會係個唔錯嘅alternative.

放心，放工之後都有做gym跑步分散注意力。
不過有時一個人會亂諗嘢，之後會成個人好down。

我多數只會同比過like我既人對話
都會主動關心下對方
但對方總係會慢慢沉底
可能選擇太多吧⋯
我發覺都幾多仔想女仔煮飯好得
但我唔係

用左個零月
絲打表示心很累

因為選擇多而沉底好正常，因為好容易有第二個揀。

Between 煮飯呢家嘢可以慢慢學，有心唔怕遲。
學煮嘢我推薦Bob叔。

就算由啱啱開始match都真拍拖應該都有2,3個月?
有足夠時間絲打你學煮飯.

試回覆俾啲心思, 唔只答幾個字, 會令主動搵話題嘅人好心灰. 答完之後簡單elaborate 吓.
唔好一定係人哋問你嘢先覆, 人哋share完, 你都可以簡單講吓你點睇件事/ 問多啲details.
咁樣人哋會開心啲, 亦會容易啲, 積極啲搵話題.

勿認真

其實維繫唔到 姐係唔適合
人夾人嘅野 唔好諗太多
合則來 不合則去
Btw 我煮飯都OK架 冇呢方面要求
有冇機會同你認真對話

其實我都好認真覆，唔會hea
講真難得開左個對話，hea不如唔傾啦～
話題大多圍繞對方身上
又share見到d好荒謬既新聞等等⋯
但去到後期我都會想對方關心多d我，
我等緊，但無慢慢就「完」
因為好似我單方面去了解，對方好似唔想認識多d我

巴打唔驚中伏喎

下 自己本身都係伏
Nothing to lose

睇下你幾撚cheap
香港男人就係因為你呢啲人所以搞成依家咁
下下都要諗點樣取悅對家
乜你家下係啲港女既妹仔黎？

仲要用1千零1夜既故事 睇得出你甘願做所謂既「妃子」
而唔係選擇去做「國王」

樓主覺得現實易啲同人傾到計
有冇試下speed dating
我有男仔fd 都有去 雖然最尾識唔到女朋友但都識到啲朋友

怨婦feel

多謝巴打推介

老實講用交友app都係想識朋友，再睇吓有冇機會做進一步發展。

其實都係想多啲了解對方先會同人傾計。
大家只係平常傾計，我唔會特別去取悅對方。

真係好啱 成日答單字點講落去
句號王真係令人很累 同埋覺得自己好cheap 好chur

唔好意思，咁遲先覆。 其實我係好注重對方既相同intro 。 相一定要清楚，盡量露下個樣，唔好遮遮掩掩同扮型，仲有哂命。
Intro都盡量寫多一兩句。因為我覺得適合就會主動 如果唔岩既 乜開場白都冇用啦。
開場白可以講去過邊度旅行，個度有咩特色，之後你有冇去過之類啦。 又或者養寵物之類。

原來唔係得我覺online傾難過現實好多

Online 真係好難傾
其實係咪傾一兩星期鼓起勇氣約出黎比較實際

一個禮拜有啲人會覺得太快。
不過你都可以試試。

最重要嘅係如果對方有提出第二個時間約出嚟嘅話，你就有機；否則請繼續努力。

BTW嚴守三次法則:
已讀不回三次，next
提出邀約三次都 reject 兼冇另約時間嘅，next
約實但放飛機三次兼冇合理原因+另約時間嘅嘅，next

多謝建議
不過約實放飛機兩次都太多，未必頂到第三次

online 又難傾，現實又難識，都唔知可以點算

約實放飛機一次都嫌多啦

咁岩呀

一次又太苛刻，你唔可以完全排除你嘅 target 係做 Big 4 或 Auditor。
一個急call就要返公司幫手計數查數。

如果覺得用app咁難傾計, 咁speed dating呢...?
我自己未試過, 成日想試

其實放開的當識多個朋友，大家會舒服的
你俾自己壓力時，對方都會感受到

利申：係apps搵到另一半既絲